徐時論 林鄭月娥忽然上京有景轟，跟韓正、趙克志、夏寶龍密斟三小時顯示形勢有急變。 為何川普記者會後美國再沒有新舉動？

#國安法 #港版國安法 #林鄭月娥赴京

徐時論
林鄭月娥忽然上京有景轟，跟韓正、趙克志、夏寶龍密斟三小時顯示形勢有急變。
為何川普記者會後美國再沒有新舉動？

徐時論 TsuisTalk
111K subscribers

#國安法 #港版國安法 #林鄭月娥赴京

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

留名